# nugrohodc
## Ini adalah repositori untuk laman nugrohodc.bitbucket.io

Test pertama menggunakan markdown.

> Ini adalah quote

Laman ini menggunakan:

1. [bootstrap](https://getbootstrap.com)
2. [font awesome](https://fontawesome.com)